# Chinese, Simplified translation of Video Embed Field (7.x-2.0-beta11)
# Copyright (c) 2016 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Video Embed Field (7.x-2.0-beta11)\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-04 02:54+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Top"
msgstr "顶部"
msgid "<none>"
msgstr "<无>"
msgid "Bottom"
msgstr "底部"
msgid "Media"
msgstr "媒体"
msgid "Note"
msgstr "注意"
msgid "Loop"
msgstr "循环"
msgid "White"
msgstr "白色"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"
msgid "Orange"
msgstr "橘黄"
msgid "Show related videos"
msgstr "显示相关的视频"
msgid "Player Width"
msgstr "播放器宽度"
msgid "Player Height"
msgstr "播放器的高度"
msgid "Light"
msgstr "亮色的"
msgid "Playback settings"
msgstr "回放设置"
msgid "Show description"
msgstr "显示描述"
msgid "Show info"
msgstr "显示信息"
msgid "Enable <em>Description</em> field"
msgstr "启用<em>描述</em>字段"
msgid "No defined styles"
msgstr "未定义样式"
msgid "Image style"
msgstr "图像样式"
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"
msgid "None (original image)"
msgstr "无（原始图像）"
msgid "Image style: @style"
msgstr "图片样式：@style"
msgid "Dark"
msgstr "深色的"
msgid "Nothing"
msgstr "没东西"
msgid "Video quality"
msgstr "视频质量"
msgid "Video Player"
msgstr "视频播放器"
msgid "Show related videos after the video is finished playing."
msgstr "视频播放完成后显示相关的视频。"
msgid "Fuschia"
msgstr "紫红色"
msgid "Player Color"
msgstr "播放器颜色"
msgid "Video Embed Field"
msgstr "视频嵌入字段"
msgid "Invalid Url"
msgstr "无效的网址"
msgid "Video: Invalid Video URL."
msgstr "视频: 无效的视频网址。"
msgid "Unsupported Video Provider"
msgstr "不支持的视频提供者"
msgid "%name: This video provider is not currently supported."
msgstr "%name: 该视频提供者当前未被支持。"
msgid "Play the video immediately."
msgstr "立即播放视频。"
msgid "Video Embedding"
msgstr "正在嵌入视频"
msgid "Player theme"
msgstr "播放器的主题"
msgid "Thumbnail Preview"
msgstr "缩略图预览"
msgid "Video style"
msgstr "视频样式"
msgid "Video style: @style"
msgstr "视频样式: @style"
msgid "Original Image."
msgstr "原始图像。"
msgid "Administer video styles"
msgstr "管理视频样式"
msgid "Create and modify styles for embedded videos."
msgstr "创建和修改嵌入视频的样式。"
msgid "Video styles storage table created."
msgstr "视频样式存储表已创建。"
msgid "video style"
msgstr "视频样式"
msgid "video styles"
msgstr "视频样式"
msgid "Video Styles"
msgstr "视频样式"
msgid "Video Source"
msgstr "视频源"
msgid "Link thumbnail to"
msgstr "链接缩略图至"
msgid "Image link: none"
msgstr "图像链接:无"
msgid "Hide description"
msgstr "隐藏描述"
msgid "Hide Youtube logo"
msgstr "隐藏Youtube标志"
msgid "Video Embed Field - Load Video"
msgstr "视频嵌入字段 - 加载视频"
msgid "The width of the youtube player."
msgstr "Youtube播放器的宽度。"
msgid "The height of the youtube player."
msgstr "Youtube播放器的高度。"
msgid "Show video annotations."
msgstr "显示视频的注释。"
msgid "Hide video annotations."
msgstr "隐藏视频的注释。"
msgid "The width of the vimeo player."
msgstr "Vimeo播放器的宽度。"
msgid "The height of the vimeo player."
msgstr "Vimeo播放器的高度。"
msgid "Loop the video's playback"
msgstr "循环回放视频"
msgid "The width of the player."
msgstr "播放器的宽度。"
